Гошо пише много сметки - събира, изважда, но нещо му с губят знаците. От всички сметки на два от редовете му се губят знаците. 

На всеки от двата реда той има по `4` числа:
- С първите три  цели числа `X`, `Y`  и `Z` той извършва действията събиране и/или изваждане.  
- Четвъртото число на реда е резултатът `R` от действията. 
 
Съставете програма **signs**, която възстановява знаците за действията.


## Вход
На всеки един от двата реда се въвеждат числата `X`, `Y`, `Z`  и `R`, разделени с интервал.

## Изход
На два отделни реда изведете по два знака за всеки от входните редове.  
Знаците трябва да са разделени с интервал.  
 
## Ограничения
* `1` <= `X`, `Y`, `Z`, `R` <= `1000`

## Пример

### Вход:
```
3 2 5 0  
10 10 3 23  
```
### Изход: 
```
+ -
+ + 
```